seção seis das reuniões artigo cinquenta e sete o congresso nacional reunir se á anualmente na capital federal de dois de fevereiro a dezessete de julho e de primeiro de agosto a vinte e dois de dezembro artigo alterado pelas emendas constitucionais número dezenove de mil novecentos e noventa e oito número trinta e dois de dois mil e um e número cinquenta de dois mil e seis
